一齊估下今年DSE會唔會取消？

一齊估下今年DSE會唔會取消？

會：👍🏻正評

唔會：👎🏻負皮

會既話我請全香港人食炸雞又點話

你就想

一定唔會

延遲考嘅機會都唔高，因為如果考生報外國大學嘅話會有好大影響

LM食雞

不過邊有人用dse報外國大學
去支那都仲得嘅

冇可能
所以我勸果班毛都未出齊嘅DSE雞
溫你嘅書啦 唔好再搵借口啦
十年後你就算不斷怨天尤人話個時代迫害你
又時代革命 又支那肺炎

但今年最後都係會有一萬五千人入大學
你入唔到
係因為你廢同你On9
搵再多借口都冇用

大把人用DSE報英國啲大學
澳洲都唔少
台灣都算外國

咁用乜嘢決定大學收生？

唔會

認同

好撚多conditional offer係用DSE成績

點會取消
取消左，今年批考生點算，叫佢地出去搵工定留係屋企等一年

打飛機post

求delay

我估會取消oral 其他繼續

放心啦
乜撚都唔會變

我諗點都defer 1,2個月？

最多延遲，唔會取消